有冇人同我一樣買左個VPN但是冇乜點用過

最多就是用黎睇netflix

點解唔長期開着呢?電腦手機都可以長期開着黎用

真係冇乜點用.
開咗好慢

好食電

咁咪啫係你地好少幫手打Twitter 戰線囉， 用VPN 係must,每日禁retweet 又唔係難事

電話裝左von之後，無用過電話上twitter同連登

vpn 左d google search result 好怪

利申:連開日本

可以改返搜尋地區做香港

retweet 我都唔開
vpn好慢 :(